梁愛詩：如国安認為有需要截聽、搜屋、甚至直接拉人，「唔係唔做得」

國安法下，內地將會在港成立維護國家安全公署，梁指，公署在執行任務時要守香港法律，調查時如需要截聽或搜屋，也要向法庭申請批准，與香港警察沒有分別。至於公署能否拉人？梁愛詩指可以，但這視乎警方與公署的協調，「唔係做唔到」，舉例指如公署偵察後，會與警務處國家安全的部門協調，由警方拘捕，但如果案件極度機密，公署可以保留有關拘捕權力：「佢要馬上行事，都要有權做，但要跟香港法律。」

咁點夠辣 緊係要加埋打靶啦

正，唔好話外資，港資、中資民企個個走。

中共做野永遠都偷偷摸摸
宜家仲唔公開條文內容
係咁搵人出黎試水溫

一公佈條文一定激發香港上年612果種決心
宜家我地靜左只係因為未殺到
心諗國安法姐 同告暴動咪差唔多

根本全世界同香港就係得緊佢公開條文呢一刻
國際同香港就會黎料

.

快撚啲立法
設埋機構
肅清曬

根本呢家出定遲D出 結果都係一樣
大人大姐重咁施施縮縮, 又話自己大國勃起 又話要掌控香港
使乜試水溫

我反而覺得係相反，出完條文個個因為驚而坐定粒六等美國

而開始制裁到香洗經濟收皮起碼都兩三年，而呢段時間就肯定個個都叫春好痛苦

7.1 銅鑼灣見

簡單啲講即係乜都得，亦無任何人/機構監管

正 偷聽晒你d機密

加埋有可疑可以直接開槍處決就地正法
妖婦唔好再扮撚曬嘢啦

：「佢要馬上行事，都要有權做，但要跟香港法律。」

香港法律？仲有架咩？

香港法律 = 任佢地up

誠哥架私人飛機入滿油未？

要跟香港法律！？
香港係中國一粒點黎咋

直接打把唔好忍啦，唔使審直接由國安局就地正法， 話殺就殺

日日放風就係唔立法

warrant 後數

正解
而家香港唔係有冇決心嘅問題
係個個都知冇力改變同唔敢出
好好人都準備撤資移民
都幾肯定香港唔會再有大規模反政府運動

*好多

同志 查水標呀

呢啲不嬲都做緊架啦
以為無立法班狗就唔會做咩？

我都係咁諗